{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 타이스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外にもペットと一緒に入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様には、入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には、料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセルとなります。 チェックインの利用時間は8:30から始まり、朝食はモーニングブレッド、コーヒー、みかんジュースで無料で提供されます。 ペンション内には駐車可能なスペースがありますので、ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様には、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には、料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの利用時間は8:30から始まります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食はモーニングブレッド、コーヒー、みかんジュースで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがありますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 706
    }
}